【同Bob床上肉搏】為王祖藍一句話豁出去 吊帶蝦頭好「胸狠」

王祖藍首次執導賀歲片《你咪理，我愛你！》，搵嚟唔少圈中好友幫手，好似楊詩敏（蝦頭）咁，呢套係佢加盟邵氏嘅第一套電影，戲中蝦頭同林盛斌（Bob）嘅床上肉搏戲，火辣紅色吊帶內衣上陣嘅蝦頭勁「胸狠」，相信觀眾們從未未見過佢如此性感過，蝦頭笑言因為導演祖藍一句：「阿蝦！豁出去啦！」，佢就好聽話咁豁咗出去，仲話當時祖藍見到都嚇咗一嚇！

好大波

J撚左
屌你奶媽對奶大到
淫到仆街

屌睇標題以為矮仔同龜頭Bob 床上肉搏

中女黎講算ok

都幾大波

好撚正喎

Bob終於發揮到佢既演技

洗撚演
做番自己姐

得米啦
想要床上戲好耐